有冇人聽緊903

2條仆街唔知乜叫電競，係到亂講。課金game同電競2回事，低九能，唔識做下research啦

903？ 食得Ga？